有冇人明政府而家做嘅嘢嘅目的？係冇人明 因為已經冇棋到亂鳩咁嚟

拉啲所謂大台
濫權搜身
除咗加劇國際輿論之外根本對平息件事毫無幫助
仲更加引證咗呢場運動係冇大台

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel